快上車，來不及解釋了

大漲小回格局

我諗緊 宜家係咪拉回買入點？

拉回止蝕點似啲

比止蝕撚最後機會

好彩無落車, 信連登仔死得

打完j唔要咸相

上邊架

??

升

全紅變4成綠，大奇蹟開始了

最後上車機會

歡樂滿tesla?

咁畫法係向下突破喎ching

3分

係
真係升返

3分鐘圖
你玩緊分鐘trade呀？

玩day trade call